AN機想買智能手錶有冇推薦

以前就睇到MOTO360覺得幾型棍 但好似太厚身無買到
想買隻圓圓地42MM左右既智能手錶
見到MOTO出左2ND GEN 但原來係兩年前
依家想買返隻類似既樣有冇推薦

小弟用AN機

Samsung Gear watch

ticwatch pro

garmin vivo active3

要WearOS?
建議等多啲Snapdragon 3100嘅錶出先好買
而家仲係周街2100，2年前嘅chip

Tag heuer connected

係咪wear os香港用唔倒唔開app用Google pay？

samsung galaxy watch。
功能最齊，有三叔pay。外型就中性小小，但就夠哂百搭。

fossil us 返左fossil sport
用3100
US$199

有興趣去睇下啦
不過要用代購

已訂

Galaxy watch

ching係邊度訂 ?

官網

好唔好用呀 ? ching用and定ios ?

早知買pro，貪平買左s

an錶好多都等於垃圾
利申:用家

屌米智能手環2

一定係 galaxy watch

Garmin935

第一日用
遲啲分享

andorid ar

分享下
雖然諗住買galaxy watch

官網已經冇咗$199

galaxy watch 有得玩埋esim